2500推十口

第一口

中

仲有70分鐘 未必輸既